# advanced-js-homework2-try-catch

# 1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.
Коли є вірогідність виникнення помилки в певному шматку коду - то його доречно огорнути "try...catch", щоб програма не припиняла свою роботу. Це можуть бути:

-Запити на сервер.
-Обробка данних від користувача.
-Завантаження, або вікриття файлів.
-При роботі з об'єктами.

